紐約時報刊登左勇武派的遺書

真係聽到喊 點解你地要咁傻

大家唔係仲要係煲底到相見既咩

痴撚線的

萬事小心

其實一個月前 我已經聽過唔小手足寫定遺書 預左死 但聽佢地讀出來都真係好震撼

好多都只係16 18 22左右 其實個社會唔應該由佢地守護 係應該我地依班大人守護住 只係我地依班大人無能 懦弱 先變到佢地要行出來

係的地依代欠左佢地

所以我至撚憎班藍屍侮辱勇武係收錢班仆街永世唔明真香港人的高尚情操！

出得黎 都係香港人
唔好比和勇限死自己
和理非們
今日勇武遺書都寫定
你地可唔可以做多小小

Push

推

Onion alert

喊撚到仆街 屌

唔可以比手足們白白比狗咬比狗殺

所有已經縮返咗入老母閪話淆底驚上街畀狗咬嘅諗清楚良心過唔過意得去

留有用之身長期對抗

Push做野post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔好死

祝好人一世平安

慘被休息撚當作condom

心痛

我果日聽到休息真係嬲到癲 休息?俾人拉左 打爆左隻眼 心口中左槍果個有沒得休息阿?
最緊要一樣野 我未聽過革命有休息依樣野

黑眼圈大到 好慘

為咗個咁嘅政權死係唔值得
我哋要玩長期戰 消耗戰 鬥長命
榮耀歸香港！

英雄，香港人欠咗你地

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

雖然知道要鬥長命 前一個月我都咁諗
但諗深一層 64年年都搞晚會去悼念死去既人 去追究話不忘記 但中國或香港無回應過

我好佩服同我差唔多年紀既香港人 有捨己為人既精神 甚至無咗條命

但身為和理非既我遊行抗議又有咩效
連罷工都唔超過3日既香港人 雙手送佢地上路一樣 好心痛

喊

要留返條命煲底相擁架嘛

留番條命先可以做世界
為左一班日日話要民主但繼續吃喝玩樂嘅港豬死唔抵。。。

推到多d 點擊

twitter推左幾日啦

巴打肯定好靚仔

推 入去俾like twitter都有出

求link

push

和理非底嘅勇武真係好撚屈

依家出黎都唔遲架

好心痛

班藍絲仆街有條撚情操,成班冇人性walking dead

次次聽到我老母話佢地收錢真係眼火爆

覺得自己係垃圾

聽到佢地喊好心痛，明明佢地咁後生

唉
係一個食人既政府
令到呢代人既扭曲

多謝勇武

暴政必亡

我約你煲底相認你走去寫遺書？

唔好咁啦

連登仲成日比人帶風向吊柒勇武手足

twitter個post有好多無知鬼佬comment
特別多澳洲狗係親中

再遠都要一齊行

唔好有事

唔係問點解要咁傻，係應該問香港人幾時先肯一齊比 d 勇氣

喊左

LIKE & SHARE

有日有個藍絲扮中立嘅專業人士係度高談闊論佢啲政見
講講下爆左句
「佢地講到願意為香港可以去死咁偉大, 咁做乜仲唔即刻去死?」
真係一秒撻著我 我嬲都喊到豬頭咁

又係度話啲人俾民陣利用, 民陣驚無人出黎行就扮受傷, 係想利用啲年輕人出黎死, 自己四點幾就走人, 留番啲後生係度俾人拉, 啲後生唔識諗野, 思維視野闊啲都唔會俾人利用到啦
跟住係咁屌人搞破壞, 之前去外國交流唔知係咪群埋啲藍人, 係咁話外國啲人睇香港人係搞緊港獨
又話啲人要攬炒好自私, 有無諗過勞苦階層, 佢話佢自己專業人士去邊都搵到食喎
話我地周圍貼牆, 人地撕做咩要起人底, 你貼得人地做乜唔撕得, 撕完你最多咪再貼過, 做咩要起人底
但轉頭又話人地政見唔同講兩句都要被人打 (佢唔信啲藍絲開車撞人同埋拎刀斬人在先), 表達政見唔應該俾人打, 咁做乜要撕人地嘅連儂牆? 有意見都可以去貼, 做撕紙狗咪一樣係唔俾人表達政見
根本雙重標準離地偽中立藍絲
有出黎行過一日, 有一日係屋企睇過Live, 點都會了解班勇武點解要出黎
成日話諗野要闊啲, 視野要闊啲
我忍唔住反問佢, 咁家下你有咩係做到可以幫到呢個局面?
佢淨係識講香港無政治人才, 又話要啲人唔好再出黎示威, 要修補, 屌你老母, 唔出黎示威送撚左你中啦, 鬼唔望你果行引入多啲內地「專才」
同佢講根本成場運動就係因為送中條例, 即刻180度轉軚話唔好提啲舊事, 無意思, 家下講緊啲修補番香港
DLLM, 啲後生仔流到成地血, 你話唔好提?
自私精偽中立藍絲憑咩話人自私?

BE WATER every time

唔好死阿
無野比你哋既生命更加寶貴

一個都不能少

香港點解會變成咁

唉, 全民勇武, 就多D手足分擔危險, 而家只係靠一部分勇武去承擔風險

push push

咩意思 即係本身相信和理非抗爭，但為左要同其他手足共同進退，迫自己勇武？

洋蔥呀屌

喊到仆街

屌⋯⋯我都寫定封先

我無寫，因為有咩事都無憾

佢地唔知道原來佢地偉大既祖國係夏商周時 已經有叔齊 伯夷 「寧餓死首陽之山，義不食周栗」故事。
以為今時今日咩都用錢去衡量
社會會變，我相信人性同人心唔會變，氣節風骨呢樣野佢地懂嗎

遺書擺定係床下底

班垃圾藍絲仲話人收錢
真係仆街黎 屌你老母

一定會
榮光永遠歸於他們

喊到傻好多謝你地，一齊盡做啦

唔準咁樣
我哋約好咗煲底除罩見
我好記得612遞支水俾我嘅手足
我唔會忘記721喺上環嗰位手足同我講
「今日啲TG勁咗好多喎，一陣要用滴露沖涼」
我掛住831咁多位喺太子黨鐵入面手足
仲有好多好多位手足

我哋係要
齊上齊落

光復香港
時代革命

硫磺島的戰書

好撚sad

眼濕濕

大家一定會煲底相見

手足

有得和理非邊個唔想做和理非
遊行政府唔理你，自己又唔肯罷工
迫住一班後生仔女頂硬上

tui

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

叫你罷工又唔肯 人地放下火 裝下修又話失民心 依個世界邊有咁多兩全其美的事

喊到癡線

You are not alone

勁催淚

賣煽情

點都好，
向呢班為香港ge勇敢巴打致敬

班垃圾藍絲點唸，唔洗理會，亦唔洗為佢地勞氣
反正垃圾即係垃圾

癲

same
到依家都淨係敢set Rb拆磚嘅和理非
對唔住前線

因為藍絲全部都係收錢同睇錢做人
所以咪用自己立場套落班示威者到

煲底見

唔敢睇

唔準俾人拉 唔準死 我地要煲底下相見!!!!!

香港人欠左佢地
從來抗爭都係老一輩嘅人帶頭
而加要班10幾歲後生仔企最前

長期抗爭

萬事小心,香港人欠你一個人情

聞者傷心，聽者流淚

我。哋。要。贏。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推爆

以前唔係話香港人最鍾意貪小便宜，
揾錢第一位嘅咩

宜家做咩喔

唔撚準死啊，唸都唔好啊

以後都尊敬90同00後

其實依家都仲大把

我相信我哋一定會有呢一日

Tui

男人老狗想到流馬尿

五大訴求，缺一不可

讀到喊個到跟住喊左

本地特產

佔中有鄺子糾察隊屌自己人同搞打邊爐；家陣有休息小隊吹風唔準激嬲美國爸爸

班連登仔仲義正嚴辭過要幫手足討回公道，笑死我

出得去要有最壞既心理準備 俾人打死坐十年直接送中
不過我地出去抗爭都係為求生唔係求死同送頭

曾經有人同我講，有朝一日我被自殺，佢會幫我睇住我屋企人

pish

遺乜撚野，一齊煲底除面罩阿

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

收爹啦p牌仔

我聽過唔少中年人咁樣講
:如果政府或警察點點點 佢地就一定企出黎撐後生仔
如果佢唔係行唔到前線佢都會上去點
事實呢d係藉口
中年人一樣係用一種置身事外既態度去睇呢件事
你唔上前線你都要行出去示威 就係咁多

, 唔好死, 仲要錄好不自殺聲明

我地要一齊為香港既民主努力
唔好用放棄既心去抗爭

proud of you

香港既後生仔到底上世做錯咩

永遠尊重前線

其他冷氣軍師點睇
利申：冷氣軍師

我只知有位手足無事
不過有條罪係身

一個都唔準少

為什麼要犧牲他們？

他們欠佐香港人？

屌你真係會喊

核爆都唔撚割呀屌你老味